屌你老母拉美拿真係賤種黎

反曼都要講
明明佢打人先

呢隻不嬲都賤種狗黎
不過賤種對賤種就是9但

第一次睇熱刺？
MMA+四隻腳+插水

死黑奴智商低淨係識打交學咩人踢波

世一賤種

嬲阿死獌狗

條友真係仆街黎

摩連奴教呢隊真係啱晒

係 呢條友 一向都極度陰濕

天賦攞哂去練濕鳩招數，小動作

撐拉美拿同藍絲冇分別

屌你老味第一球拉跌梳又唔吹 又打尻人

黑鬼返去採棉花啦，咁就比人陰到

根本狗黎

死獌狗黑咁多年唔洗還啊?

開完post先諗起伊雲斯同舒爾菲
報應

睇狗打狗真係爽

呢個真
諗唔到邊個有得同佢爭

睇熱嘅拉美拿 等同之前睇利so7 車嘅沙皮狗對方球迷會勁撚憎

公道講摩狗又唔算玩得多呢啲陰濕嘢

唔反會員拉美拿？

平時反獌
不過都覺 lamela好撚狗
應該一齊紅

拉美拿不嬲賤種 勁多小動作 分離式斷腳都不過份

Diego Costa有力一鬥